［手足入］港島缺乏路障材料

唔清楚九龍新界，但就港島有個現象唔知大家留唔留意到：

就係遊行路線嘅欄杆已經清得七七八八，連垃圾桶都唔多個！

手足一齊諗諗計